# Icecat Mini

Creacion de un navegador web utilizando jquery mobile y html5 puro

Navega, busca y accede a links que fomentan el software libre utilizando las bondades del html5 puro.

Esta aplicación esta inspirada en Icecat, pero con funciones limitadas para dispositivos con pocos recursos, para los que amen el software libre pero que no tengan chance de usarlo por no tener un dispostivo de gama media o alta y así generar interes por el software libre y sus beneficios 
